27歲女搭升降機 遭女色狼非禮

27歲女搭升降機 遭女色狼非禮

即時突發 2017-07-09 20:50:59 HKT

下午近3時，一名27歲女子於將軍澳唐俊街乘搭升降機時，懷疑遭一名女子非禮。警方到場經初步調查，案件暫列非禮，交觀塘警區刑事調查隊第三隊跟進，暫未有人被捕。

磨豆腐